【你今日聽左未】 借錢緊要還 未比錢中介

原來一日係會聽咁多次
唔係覺得煩
而係而家先意會到有咁多財務廣告

借錢緊要還 未比錢中介